有無人比跳繩d繩打過 發現都幾撚痛

岩岩我老婆係到跳繩

唔小心係佢前面經過比佢鞭左野

成個背脊即刻紅撚左

呢d咁既教老豆神器Decathlon竟然9蚊就買到

Btw 佢話比我補數鞭返野

我發現兩邊繩既手柄一齊揸住黎使用

將條繩圍住隻手繞兩個圈再出鞭 個力度會勁好多

推
727全民元朗跳繩日

跳繩強心
預防突然升天

開錯台

大力啲打!!
往死裏打!!

我話係對住27號果陣會咬人既動物

爽到升天

又係迪卡儂
2019香港抗爭用品品牌大獎得主

係 好撚痛

範圍大
小心自己友

係痛到仆街
小學玩跳大繩唔小心俾條繩鞭過一下

太難控制

有冇諗過穿一抽冇用嘅鎖鑰？（唔係個鎖，鎖真係會死人）

軟兵器
用得唔好 只會傷自己人同自己

係五金鋪買鋼絲
我地叫wire
打落去 仲爽
利申 跳繩運動員

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

強身健體抗暴政

以前細個比老母成日用膠嗰條跳繩打真心好痛

其實簡單 D ， 用皮帶。

記得要用傳統果種

皮帶啦

繩都分幾種，拍子繩最粗質量最大，但要入手要向繩會買，任何一間都會有賣

利申：前港隊

ok明白